大家第一隻玩既三國題材遊戲 係邊撚隻？？

吞食天地ol
當年有得捉npc真係好爽
而且佢地圖真係算大
仲要溝晒正史同演義
d人物多到

天外

敵將 is ..

三國志3

gba 孔明傳

網絡三國

呢隻好好玩
不過成日練五虎將
去到中期都釘晒蓋
成日想救關羽

我記得到後期孔明選擇奪權 要比趙雲打番轉頭

三國志一

無雙三
敵將 is doctor lee

唔cheat根本救唔到
上左右下下右左救關羽

每次玩都係由新電玩到無電
比佢d graphic 吸引

我都係吞食天地, 但係真正明白個故事講咩嘅時候係三國無雙

同埋孔明傳
要轉職 細個唔識
無幫諸葛亮轉咩大軍師
然後去到最後會識出咩天罰定唔知條龍
係咪中bug

三國演義3

應該係街機吞食

天外
大改驃騎將軍

升到大軍師有得出大業火
天罰真係未聽過

富甲天下3

三國演義叄 應該無乜人玩過
但幾真實

有冇人玩過三國風雲2...

仲有dos版既武將爭霸2

一定係
敵羞吾去脫她衣
係街睇人打街機吞食見到

無雙、大蛇丸
之後比人氹左玩支那三國殺
後尾先知隻驚靠抄起家咁辣殺
即刻唔玩

吞食天地 PS1

霸王之大陸

Game boy

三國誌唔知幾 董卓之野望

三國群英傳2

暴擊英雄轟呀

睇個睇老豆玩

趙雲傅/三國志8

三國志9

偽書疑心

唔肯定係三國志III 定 華容道

三國無雙2

英傑傳

紅白機 既 三國誌3 霸王之大陸

三國志2

floppy版

應該係講最後既大技，好似係同龐统死/唔死有關，死既會學到招全地圖攻擊，無死就學了招攻擊距離得一的即死技

利申：我係玩GBA版， 唔知係唔係GBA版先有

三國志曹操傳/三國志6

細個都有買過黎玩

電腦版冇，其他都有

趙雲傳 好撚正

臥龍與鳳鄒

正野

試過用張魯統一